★送終暫緩，香港樓價會點行？

大升

me want great drop

林鄭唔下台既話，樓價會保持或上升。(因為中聯辦入左好多貨。而林鄭係中聯辦既狗。所以為左自己利益，中聯辦唔會畀樓價跌。)
林鄭下台既話，就好難講。

want drop

徹底幻滅！

即將再創新高

lm

隻腦魔係幾得意 但你係到曬命就都係要比負皮你

咪繼續升 你知唔知道 習大大 同 某黨員 幾多單位